有冇人有lin毛？

我係男，真係好怪，因為都幾長

但抆走佢又生過，都已經冇理佢，佢仲生多啲

女人唔知有冇？

我都有

女人都有

成心口都係毛 但唔長

我都有 有次諗住用指甲鉗cut左佢唔小心cut埋粒lin